入嚟講吓見過最早熟嘅人係點

小學常識書都有講啦 女性比男性早發育
但係小弟係小5已經見過女同學有胳肋底毛 好記得佢舉手答問題嗰陣直眼有啲眼前一黑 事後同fd講番 原來佢都睇到

另一單就係 中一PE堂去換衫 見到有個男同學已經有胳肋底毛 我中一連鳩毛都唔知出咗未
真係好好奇究竟佢地食咩大

大家分享吓

小五已經一炸鳩毛

推

由樹上跌左落地

好好笑

人早熟港女早熟
應大嘅地方又唔跟住成熟

小一開始打飛機

咁癲

空氣砲

我小4俾人起朵鳩毛獅王

點解會比人睇到

又推

哂命咁哂 ？

小五識買名牌
會睇時裝雜誌
仲in過高中學生

我小三已經嚟M

識有個女仔小二已經有波

男人老狗嚟m

初中就生到呀伯咁既樣
冇乜頭髮 髮線又後 又瘦又乾又寒背
連講野既語氣都似廢老

想當年小五有條女以經有波 仲要好大

小三嗰陣有女同學話佢拍緊拖 條仔仲送介指俾佢

我見過！我真係見過！
當年仲要同佢同班 又係小五

小六係學校同隔離班個女仔扑嘢

發夢聽到個fd中一已經比人破左處

我聽講有人小5已經破左

利申發夢

屌 我以為講緊思想⋯

話小4就有j毛邊有可能
係咪食激素大
我頂多知道小學同學小6就有

隔離屋火燭
個半歲bb

早熟早衰

因為我見過都係生理上早熟
巴打分享吓？

女同學小四個時已經好大個波，算係女仔堆入面算就
但一直唔識高，直到中五中六岀街見到佢都一樣冇乜點高到
我諗最盡153左右

聽講自己間小學入面
pe阿sir係操場執到個安全套
計返角度 懷疑係響四樓廁所掉出嚟

比起條仔咁細個已經食到女
我更配服咁細個已經注重安全

當然唔排除係校長以權謀私食女教師

唔係喎
我好記得我小學四五年級果時
有個女同學已經b cup定c cup 勁撚誇
最近見佢結婚 大左肚 張結婚相輕輕一夾都勁深波喇

btw冇圖

我都想無可能
當年小學校服仲要係短褲 腳毛多到嚇親人

通常早熟都唔會高都去邊

英國一名14歲少女，海莉奧金斯(Hayley Okines)患有早衰症(早年衰老症候群，Hutchinson-Gilford Progeria syndrome)，衰老速度是正常人的8倍，所以樣貌及身體年齡已達105歲。最近海莉在母親的協助下完成自傳，除了敘述她對抗病魔的經歷，也和同齡少女一樣，有著追星和不喜歡上課的心情。

原文網址: 英14歲少女患早衰症 容貌身體已達105歲 | ETtoday國際新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

嗰陣時小五去成班廁所屙尿，其中一個生哂鳩毛，之後成班指住佢碌鳩話好撚勁
之後喺度笑

上高登開post問十六歲看破紅塵是否悲哀

連登D 90、00後個個都好早熟

20歲禿頭，李彩華嗰款

same

小六生鳩毛變聲
去配眼鏡人地問我考左CE 未

利申得米六五

小三教番我咩叫做愛
利申當時中三

試過去學校家長日，比人問邊位家長

第n屆鳩up大賽又黎開始

中一迎新日嗰陣，有條友喺操場周圍叫人行埋啲睇佢啲鳩毛，仲問似唔似森林，我嗰陣先啱啱出毛，佢究竟點做到？

小三女仔著pe衫又唔帶bra

條野大唔大

以前有個fd 小三嚟m

男朋友小學就打飛機同揸miss個胸

小五嗰陣條丁已經同av 男優差唔多長
小學嗰陣大家都成日笑佢，而家覺得佢好勁

咁你咪好矮?

8歲黎M真係好恐怖

K3已經中出過幾條女

反而中一膽粗粗問個女同學生咗陰毛未 佢又好老實咁答未

試過小學有個全班最矮 個樣最細個嘅病咗
幾日後返學變咗全班最高 把聲勁牛
結果最矮嗰個就變咗我

小六幾個男仔係廁所圍爐鬥射

係呀

發夢小六就比呀哥d女同學破處

我諗大家都試過

幾成熟

利申：小四定小五已經識打j
到依家黎計平均一日有兩J

三年班大波過miss

肥咋

中一個樣已經成4 50歲咁
都唔知話佢樣衰定早熟好

小五去camp 有個高大既女仔係我前面烏低身 屌 同細個睇av 果d 一樣大 (真實大概C 左右） 已經好震撼 可惜佢個樣生到成隻牛咁

識條友中一個陣全班最高 個樣好成熟
中六變左全班最矮

上帝是公平的

假到

見過人小四已經有J

１６歲就看破紅塵、

中4有個同學由開學一直都無咩出聲 又好唔合群咁
果陣個個都當左佢係毒撚就明串暗笑咁笑鳩佢
之後調左去我隔離位 先發現佢每日做既野就係用佢老豆戶口炒股同炒股

中一有個女同學大肚生埋仔

Sor我笑左
係咪要落地獄

小一去游水
比個k2細路教唱粗囗版國歌

認真 嗰陣小六個個身高唔係差太多
佢燒完就一野高勁多
假嘅我自閹再返閹

13歲大左肚

cls

你係咪痴線

我小五已經濶過紅隧

10年後火箭筒？

小朋友幹大姐姐 系列

幼稚園已經溝緊女

笑咗

18歲讀緊小文，個陣我好震撼

中一操場玩互閹,渣落條友到個春袋成隻手板咁大,嚇撚死

小學5年班 有個同學仔比miss鬧佢唔做功課
聽內容佢同老母講：「人讀咁多書咪又係要死。」

得十歲既我聽完真係覺得好震撼到依家都仲記得

小三個陣有個女同學對波已經開始大
上體育堂見到成班人都覺得神奇
之後小四有次去廁所見到佢拎住M巾先知原來M都到埋

利申 真絲

幼稚園奶閪

小五屙尿瞄到隔離嘅同班同學碌鳩已經係成人size

中學個陣有個同學已經係阿伯樣

小五已有同學黎m

我都有個friend係咁
佢性奴

小一個時有個女同學全班最高 我諗佢我到佢膊頭到（全班最矮果幾個）之後升中學果時見番佢 佢矮我成個頭（果時165） 行近少少已經唔係我視線範圍

小六有180

小六見人條野露龜頭

我記得我表姐係11歲比同層既鄰居破處
利申發夢

我都有個同學係咁

之後中學冇高過咁濟

已經夠吊打我

識人十八歲 個樣似三十
等上堂俾人叫professor

支那飲三鹿嗰啲,一歲有乳房

有同學小五已經屌女叫雞
條j又黑又長成班人睇到呆一呆

中學畢業唔夠1年生左個b

用得多會特別黑

小學5年級有個女同學個波開始大
細個見佢飛釘以為佢心口生野

小3m到

小五已經咁黑
嗰陣我先啱啱識打j

我個班有成4-5個好大波
利申個時扮唔識成日望

有好多一出世割左包皮
所以唔關事喎

吹大左喎

個陣我無知 唔識禮貌 直頭望到實咁 條女又唔介意

可能係蝗報細數同無限冧班

中一開學識左個同學，有次大家去㢌尿，貪得意𥄫下佢條撚。哇我屌！勁撚粗，兩隻手指公咁撚粗，條撚同個袋仲要勁深色勁黑，望到我呆撚左，當時我毛都唔多條
利申：非gay

重點係，佢靚仔嗎

另一個重點：乜痾尿要拎埋個袋出黎架咩？

早發育既男仔通常矮d, 見過好多個都係咁

發夢小學六年級有個女仔上咗同學屋企，之後

咁都有好多A0扮情聖既

痾尿就唔會睇到個袋 不過我地圍內班fd知道佢條撚好撚粗 之後次次pe堂都會望下

巴打你有性趣？

sorry 真心笑左

咁老死火化咪well done 囉哈哈哈哈

點解講早熟個個走去講碌鳩大唔大

勿相認

lm

Real

有個女仔中學同我講佢11歲破左處(係大陸讀書個陣

我小五第一次打J
射到野 d精偏黃 之後條J痛左一陣

平時打都偏黃代表咩

你打得密唔密？

早熟裏面果個薛凱琪

唔密 最近差唔多日日打又偏白

小學啲女同學小四就黎m著bra，我仲著緊幼童背心⋯⋯大學黎m先正常